%@Titre:Asie 2011
\emph{Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM), Aucune justification n'est demandée. Pour chaque question, une seule réponse est exacte.\\ 
Une réponse correcte rapportera $1$ point. L'absence de réponse ou une réponse fausse ne retirera aucun point.\\ 
Indiquer, sur la copie, le numéro de la question et la réponse.}

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{5cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
N° &Questions &Réponse A &RéponseB &Réponse C\\ \hline
\textbf{1.} &Le PGCD de 170 et 238 est: &17 &2 &34\\ \hline
\textbf{2.} &Si une quantité est diminuée de 5\,\%, elle est multipliée par :&0,95 &0,05 &$-0,05$\\ \hline  
\textbf{3.} &$3^{-2}  \times 3^3 - 3 = $&0 &$3^0$ &$3^{-5}$\rule[-3mm]{0mm}{8mm}\\ \hline  
\textbf{4.} &L'équation $x^2 - 4 = 0$ admet pour solution(s) : &$- 4$ et 4 &2 &$-2$ et $2$\\ \hline
\end{tabularx}